口說攬炒郤怕輸

年輕人，早點回家吧！
你們要清楚自己面對的是什麼人。害怕就回家吧！

在家中玩電腦的人多野講
在前線既 其實好少鬧交

根本現場和理非同前線最相處得好好
因為大家各有各做

係連登班人得鳩閒
屌來屌去
講陰謀論 講戰術 乜乜柒柒博弈論 民意逆轉
好似好撚勁咁 逼人聽佢自己嗰套

和理非請用和理非手法 就算有鬼在場 和理非會贏